啲暴雨警告唔係預警係浸死人先掛咁我隊個杯出窗量唔量到

你量到又點

要全港平均雨量達標

係要尖沙咀有雨量達標only

同中環

都話明係天氣形容台...唔係預測用
係用黎形容當時天氣